（玩具討論） 點解45度角或者籃底射波要擦板？

認真問
成日打到無咩力 想擦板個角度偏差都好大

無人玩玩具？

返玩具台啦

無人識答？